天氣一熱啲仆街蚊又出哂嚟！！！！！

屌你老母嗡嗡嗡！！！
好撚痕啊屌你老母

柒左喇你

有咩？